入來LM等睇開槍狗隻近日被自殺!

如題

社會垃圾

麻包唔到

都會比自己友消滅左先

推

留意近日新聞

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

無錯

未必係真

唔好浪費時間特登去搵

留意近日新聞

被自殺狗隻

或被送返大陸

唔洗特登去查

做返眼前緊張野先

劇本係呢隻狗會被人買起，然後屈示威者做

無錯
推

唔好再搵佢

唔好跟佢劇本走

開槍狗隻被自殺

屈示威者麻包袋

點會「被自殺」呀？實會被土共、左仔力捧添啦…

唔會，中共最叻反其道而行
高規格接見英勇表現

你咪收長雙眼睇囉

保件垃圾 拿屎上身

定無眼屎乾淨盲

最高英勇表現完再死既

又唔係未有過

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

最高英勇表現加許

根本就推佢出黎死

你話呢

我地搞佢唔到
美國有本事呢

杜威明顯係黑警放的靶, 就我所知黑警高層知內部有鬼會抽查popo電話
所以就算有人想爆都要番屋企拿士啤電話

開槍警可能係麥展豪果種內定會升的人或某某高層的親友

應該會 找自己人做示威者 之後殺死果隻開槍狗
之後合理化 用實彈 殺示威者 市民

推

簽埋佢

推
簽埋佢

推

睇完記住唔好force落開槍狗度

簽哂 d petit佢

forcefocus

徐步高2.0

共同責任，講完